柏林封鎖當年點解圍?

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務